點解香港人咁有錢?

柏傲灣 有d盤幾千萬都大把人鳩沖
900萬 買比個女已經叫抵
唔好以為男人有樓已經係一個優勢
女方本身自己都有幾層渣手，location同升值潛力都高過你
話就話要供，但供得到都已經好勁

本身以為自己上到車已經好勁，會有好多女人埋身，但其實係廢人，係井底之蛙

公司個掃地阿嬸，保安阿叔，公園露宿者，食煙MK妹 都隨時有樓揸手location同升值潛力都高，薪家過億
自己物業係朗屏，位置仲要勁荒蕪 ，離連西鐵站偏遠，原來自己只係香港既一條小蟲

以龍珠為例
本身自己不段修練戰鬥力，終於可以變身做超級撒那人
但原來好多人戰鬥力已經去到超二級數
而心儀對象戰鬥力已經可以完勝魔人布歐
無論自己點努力，戰鬥力人類連平均戰力都去唔到

d女都唔會埋我身
不過都慶幸自己上到車

所以食台妹了
揾兩皮都有錢人
又正

想揾個似魔人布歐嘅女朋友

我明就好似比達人生一樣，永遠以為自己好勁但都柒住出返去

Btw,個新盤叫柏傲莊，柏傲灣響荃灣西

對唔住打錯字sorry
柏傲莊才對

兜咁大個圈讚自己上到車

有冇食台妹經驗分享
要long d?

上車有幾難
供完就話

而家呢個世代 一開口問你住邊已經定義你係咩人
乜野住公屋會儲到幾球野做富翁收息
你或者你仔女俾人問你住邊/上你屋企 你都唔好意思啦
而家重要係屋企ZOOM 見到同事背後隻公屋窗真係心酸
平租又點 成世人都自卑 好咩

即係好似杜拉格斯同悟天一樣，求鳩其都變到超級撒亞人

根本窮L佔少數
有錢人佔多數, 公司中層一定有樓渣手
高層果D多數有2幢或以上, 1幢自住其他放租
股票收息/玩股票多數低層職員

唔勁啦
如果對location ，附近配套 同 升值潛力冇要求既話，勤力d做野，工再加人工加幾次人工做按揭就可以上車

如果樓齡舊，2百零呎，location差就更加易上車

你地係無限， 地球最強， 但係宇宙垃圾

如果對location, 樓齡冇要求，實用面積又細既話，上車其實好易

無錯
十足十依家00後
一出世就有父幹，幾層升值潛力高既樓渣手
仲要十項全能

叫佢嚟又得
草小小錢去開cafe又得
佢地台灣醫生律師得一萬幾千
你同佢講 揾8皮台幣 基本上叫富豪

講個樣野比你聽，前幾日銀行佬又走黎撩我借錢買債卷，買到0.9厘息口(用libor計)，變相只要你揀一隻五年內唔執的公司已經可以息差穩袋三皮一個月。
呢個世界唔係有錢，係借錢好鬼死平，窮人先會儲錢，窮人先會死慳死抵早日還淸2厘樓按，窮人先會貪果D咩morgage link戶口。希望你get到啦。

無閑去到龍珠超，戰力已經係超西2級啦，連超藍悟空龜波都避到

問題係你係窮撚銀行係唔會借錢比你

咁巴打有冇借
成本要好多？

Sad but true

我老豆冇讀過書工廠佬，
以前都買得起2間屋，
依家一間自住一間收租，
你可以諗下以前有讀過下書嘅依家手執幾多層樓

唐人新村？

以前個年代真係做乜無得輸
除非炒燶股或者生活失敗

好多都衰爛賭

真，只要你知聽日個股市係點就唔會窮

所以應該香港搵錢，外地置業

香港樓用黎投資

搵25k hkd
係台灣可以叫做月入六位數了

香港人其實係非常非常非常有錢。。。

次次一開新樓盤，20000至10萬一呎，都去到貨
完全係身家大批併

好老實，我自己都唔夠人搶。。。

唔好咁自卑啦
住公屋同私樓咪一樣

你確定買個D全部係真香港人？

其實你見今次武肺影響之大遠比沙士更甚，但點解今次對於基層之外既大部分香港家庭都無甚影響就知道

你話啦 啲人就話唔介意 但講起自己隔離要起公屋就屌哂鬼 或者覺得住公屋啲人都痴痴地線

代表佢地狗眼看人待，幼稚

住私樓會倒轉係你條公屋仔面前自卑？

巴打發咗達未，想跟你搵食

可能會
見我米八又多女

去到台灣又揾唔揾得返香港咁多啊

講嘢樣俾你聽，我發覺係連登鳩up真係無成本

星矢陷阱

上左車都無女 香港地 邊有可能

咁連登仔搵緊20萬台幣係咩概念？

十幾年前求鳩其買個單位
都至少升一倍以上
之後愈買愈多樓 無限loop
有錢既只會更有錢

有親戚以前買鋪做生意仲癲 宜家租比某連鎖店20幾萬一個月
香港大把呢d人

Lol

正，到時港女就變賣剩庶，求其搵個毒撚結婚，咁多層樓老公都係咁嘅樣

我就係你講嘅果種女仔 自住樓值4000萬
完全唔恨嫁

你條傻閪上到車要供幾多年

其實而家香港人係台灣都唔係好吃香，人地寧願揀番台仔，唔好ff咁多。
利申，聽當地人講

當然有女仔有錢 有錢就唔介意條仔窮
但有過百萬窮女 食果班姐

點解唔介意男仔窮
如果背景、家境、學歷唔對稱，我係唔會同個男仔拍拖

貧富懸殊

資產世襲制

舅父以前有兩間錦繡花園大屋
爛賭一鋪清袋
依家住緊公屋

連登隨便一個題目都搵到有人住緊4000萬樓

證明香港人真係非常非常非常有錢

買垃圾新界樓有咩咁威威

恭喜

你個單位買左幾多錢？

咁點解唔食泰妹越南妹？
搵一萬都有錢人
仲正

戰鬥力5都無

欣直

所以話係香港講男女平等永遠都係個笑話。個社會風氣係咁功利同不良，隨之而來嘅連鎖效應都只會係咁閪。

Hi DCC兄

千頭 420日後先要上會

我無要求男方要有錢過我，只要求差不多
咁都叫男女唔平等？
難道你要我嫁公屋仔？

中同屋企有幾個物業
今次都有入市投資埋一份
愈多樓愈有錢

咪係，比如薩務員長糧都120-150萬，月食一萬，咁其實供唔供到？

你當然有資本可以要求啦，同樣地男人有錢有事業都有資格選擇。但你宏觀成個社會咁睇係男要求女有錢有樓多啲定係女要求男有錢有樓多啲？

所以依家香港地搵兩三萬真係番工唔知黎做乜
儲撚到仆街一年都係得個小小

睇得出樓主好提子

係朗屏但位置荒蕪
我真係諗唔到邊度
叫得朗屏唔係已經痴住個車站？

重撒亞人，你係無限咋屌

我係阿樂

台灣一向鐘情本土人

你諗吓如果你呢句變做我無要求女方要有錢過我，只要求差不多 咁都叫男女唔平等？
難道你要我嫁公屋妹？對照吓香港社會現實中嘅大眾係咪咁就會知道個答案。

去台灣開cafe就唔係揾8皮啦
定係你覺得自由既台灣人肯黎hkpolicestate陪你捱貴租呀？

呢個世代我覺得已經好扭曲，
我就唔選擇玩呢個遊戲

之後再用果20萬買樓 再租出去 再買樓 無限loop

只要你係香港買落兩層樓
一層自住
一層出租
家境無咩大變嘅情況下
二開四、四開八只是時間問題
正常人都會諗到同做到

公屋傻閪啊

我女朋友22歲個陣已經有層800萬樓渣手
新界樓 而家租緊俾人
人工都高過我 但係都想同我結婚
因為我份工要考牌 然後讀個牌個兩年基本上冇收入
完全靠返freelance少少錢撐住
食飯都冇咩錢 有時食貴少少佢直接幫我俾埋
衫褲都冇錢買 全部都係佢送
我問過佢點解
因為我公屋家庭出身 然後雙親都係廢老藍絲
佢話我對佢好 同埋覺得我有上進心
所以我都努力珍惜呢個二次投胎機會
希望儲夠錢搞場好睇少少嘅婚禮

講月入已經輸左啦
有錢仔拋個地址已經贏哂
仲未計屋企有樓有鋪收租 大把資產果啲

唔清楚你地嘅圈子係點
但我身邊嘅男性朋友都好著重個女仔嘅學歷同家境，唔可以差太多
有男仔朋友聽到個女仔話結婚後咩都唔做，
即刻話呢種女人娶唔過

其實女男都好現實，自己無咁上下就唔要求咁多
我都奉勸D女仔條件一般唔好打算可以吊金龜，唔洗做
有錢、有學歷嘅男人係唔會娶你哋
因為你地幫唔到佢地更上一層樓亦上唔到大場面

其實我覺得香港女仔多數主要唔係睇男人有冇勁多錢
而家社會富裕上一代都有留野 多數唔太差 主要係睇男仔成唔成熟 諗野做野方面

個個都係咁諗咁香港男人就會越黎越廢 自己都睇唔起自己

同意

咁男女當然都希望搵到個條件匹配嘅伴侶，但社會現實就真係仲係對男方嘅經濟條件要求比較苛刻，對女方嘅道德價值觀就比男方要求多啲，就算新一代唔介意，上一代都介意。同埋女仔吊金龜嘅比例起碼都仲係遠遠超過窮撚搵個有錢女先啦。

可能你個圈子係比較現實同理性啦，但個社會現況的而且確都仲係咁男女不平等。

有次食嘢
聽到隔籬枱個後生仔 做sales (賣衫𠴱啲)
咁啱同同事講自己層樓

原來係父幹 供都無壓力
打份hea工過日神

有啲搞笑

認同
之前嘅年代垃圾男都娶到老婆 因為女人唔嫁人飯都無得開 難有獨立經濟能力
而家年代唔同
女人搵到錢或屋企有返咁上下 無需要委屈自己 格硬要啲差過自己嘅男人

台灣妹不嬲係香港人慰安婦
係得班社會垃圾連登狗中意踩香港捧台灣
搞到台妹以為自己有價

我係阿樂

其實正嘅台妹都無你份

睇下搵幾錢啦
搵一樣咪台仔
香港人份人工用港紙都輕鬆計贏佢台幣

多個選擇
搵到錢都可以食台妹

岩

台灣醫生8皮台幣月薪喎

向低級挑戰 之後自我感覺良好

就係無一層岀租 失敗到宜家

十年前都算遲 呢家好多出黎屌後生仔個啲都係90年代幾十萬買落或投資積返黎 換返呢家個樓價同消費水平 佢地都係廢老一條

因為啲廢中廢老十幾年前兩三百萬買樓
今日有班後生仔用五六百萬接

似比達有咩唔好 娶到富婆喎

根本係洗黑錢城市入面打工一定有錢嘅
睇下隔離澳門中學畢業做文員仔袋萬八
台灣人要交錢比政府養返一堆無勞動力嘅 又有健保又有民主配套勁好
洗黑錢大都會嘅人工高一倍根本基本嘢 因為代價係無自由
唔好彩有病嘅話 到死之前嗰幾年都唔會安樂 一個唔覺意殘疾嘅 工又搵唔到 政府比嗰雞碎咁多錢 出街又逼配套設施又少

分少少錢當捂口費比你就以為自己去到邊都值呢個價仲大大聲

IB margin息差好過啦

養唔養狗？識自己去廁所

大把人炒炒賣賣
好揾過你打十幾年工

真
搵15k 同30k 分別唔大
賺得多d建議去炒股賺舊capital 先講
反正冇咩好輸

無你睇得咁簡單
識得多咗人 就發覺屋企有無錢都影響一個人諗嘢
例如身邊屋企唔錯嘅男仔大多識長遠計劃
讀書唔錯 會有自己嘅興趣
加上大把資源去實行
屋企草根嗰啲好多都唔知自己想點
書又讀唔成 平時興趣得打機睇波
對呢個真實世界無認知

你不如去食賓妹

呢個真

樓市大趺見下供緊樓嘅笑唔笑得出

女人結婚之後唔做嘢唔係錢嘅問題
大把人養得起老婆，如果佢忽然間想去讀書，做義工我唔介意
問題係唔做野嘅人太多時間會好麻煩，淨係可以諗住啲吃喝玩樂消費
自己冇壓力嘅人點識同人分擔壓力
女人仲會成班唔做野嘅女人圍住，開始同化啲價值觀

btw你試下啲男人講話佢想結婚之後唔做野啲人會有咩反應

又係你啲廢淡連登仔，仆街都唔抵可憐
日日喺度乜乜乜，講出嚟大家分享吓
睇你專家分析下點樣大跌
日日淨係識念力打J
no stake in the society 所以就最想睇人仆街？

你去樓盤睇 梗係多有錢人啦
你去深水埗 又話 香港咁多窮人

竹門對竹門，木門對木門係比較家庭和諧
但女人嘅婚姻呢個可以係二次投胎
有啲機心重嘅女仔為咗可以提升社經地位
釣到金龜，乜都可以忍

又黎人比人，呢排咁撚多比身家人工post，望到都辛苦

夾錢比面神買返層，即刻90萬有交收，等你好有錢咁撚串，等改名做莊傲柏啦

果d五毛共諜，新腥港人黎
真香港人住劏房公屋食二手飯

炒股炒樓

女朋友太有錢
屋企住2000呎貴地段

都唔知點比

呢十年大把香港人賣樓致富

你叫去黎香港 得2萬蚊 個life quality同你係台灣搵2萬完全唔同
好喇 你去台灣 又搵唔番2萬港元一個月
你係勁就兩邊都勁嫁啦

少到咁就算啦

我係餃子

但比達都要食阿樂二手飯，老婆仲要俾悟空見過全相

傻仔真係信？
定係AA開工？

台灣好多醫生律師 一皮港紙都冇

原來蟹咗

求其香港賣一層樓 去到真係退休

係香港搵2皮講買樓賣樓？

淨係嗰種一去到就覺得自己高人一等嘅思想已經夠趕客

唐人新村嗰度有幾個私樓盤

兩年之後收樓簡直係on9

香港貧富懸殊到癲
好正常

人地住兩棟透天厝 會唔會過黎住300呎狗竇

我願意做入贅女婿; 考慮嗎
利申: 六尺高有GYM開少少muscle

樓呢啲一出世就有啦 傻豬

有錢嘅人繼續更有錢
完

你要改名"人生有take2"

公屋MK仔最多只係阿樂級數，幾努力都好始終係地球人，人地一下秒你

正正常常都50k income啦

比達算係龍珠入面既男二號 幾重戲份。唔算差

上車只係開始
供先係人生

天浸飯努力到拎天下第一武道大會冠軍，但之後悟空岀現就馬上變垃圾。

係香港真係好易搵錢，閒閒地月入十幾廿萬大有人在

上少d連登
行多d出去個世界睇
咁你就會發現連登仔描述既世界係幻想出黎

公司有位早14/15年畢業嘅同事，
家境普通，非富貴，
做左4-5年野上車時係買太古城兩房，
個差距有幾大可想而知。

我桃白白 人類黎講中下料

其實睇你去到搵幾錢

最強係放哂啲樓契喺枱曬太陽

十幾廿萬係正糧，未計其他副業/被動收入

窮撚佔少數就唔會有撚多劏房戶啦

映御? 如果你一手買,
呢刻帳面都升左百幾二百萬,
快手賣走佢換樓好過

我外公外婆倒垃圾都有兩幢村屋收租；
係我老母唔生性嫁咗個公屋仔，
從此住公屋住到六十幾歲，
仲要幾兄弟姊妹入面得佢一個係住公屋…

應該話係睇你屋企有無錢la，你係香港揾得果幾萬蚊，過到台灣都唔會揾得到，一定要自降身價，人地台大畢業都係2皮幾，分分鐘人地做野叻你好多，肯捱過好多香港人。台灣經濟唔似香港，咁易揾野做，有工都大把人爭。再者，要台妹嫁黎香港，住果幾百呎屋，就算人哋本身係台北番工租屋住，但人地父母屋企多數都有間屋，閒閒地都千幾呎以上，我係台妹都唔會嫁黎香港。
而各位連登仔如果有家底既話，就大把選擇，大把女主動溝。有時覺得以為係香港揾得果2萬就覺得係台灣高人一等，都幾天真

住公屋有乜唔好呀

住公屋有乜好？

唔使供樓，管理費平

其實連個幾百個單位都掃唔哂先奇怪 香港人幾多人呀

你以咪以為連登真係得細路上?

香港人工加得快，稅率低，慳住洗同屋企人住根本可以儲好多錢

港鐵盤不了。 買親都係藍屍

沙士嗰陣俾10幾萬首期上車
之後樓換樓再借錢買樓
依家有千三萬身家

咁住村屋既人結婚唔好?

全部都隔離左14日。大陸人黎ga

好
但公屋唔差

仲要好命抽到先得

己所不欲無施於人
我唔想成為榨壓下一代嘅廢老
樓用黎自住 炒下股算

其實好事，唔駛為咗改善生活嫁狗隨狗

呢個好撚真
我公司個清潔姐姐返呢份工
純粹kill time
同佢熟左傾落先知佢有2層樓放緊租
呢個世界公平咩?
我果刻照一照鏡 諗下呢個世界
如果人人都心想事成 天下會大亂
呢個世界總要有我呢D廢柴 平衡一下

利申: 12k一個月文員仔 (唔信可以起我底)

唔信你喎

有私樓住每個月有租收
但係生活唔開心

好多清潔姐姐, 洗碗姐姐好有錢 以前做酒店有個洗碗姐姐都有個單位起深井碧提

宜家仲有咩

點識架

我一直都話，政府數據話平均月糧萬幾蚊係廢話黎
就身邊幾多個人打緊風流工？個員工仲有錢過老闆都見唔少
近排身邊有個case，有間上市公司請左一批新人，請左一批外國名牌大學既，個老闆好撚鐘意屌人屌到人無哂尊嚴果隻，d新人辭職原因係，我老豆仲有錢過佢做咩要比佢屌呀
依個世代名牌大學既都同你條公屋撚搶飯食果下恐鳩怖，我地呢d唔做無飯開既唔夠玩
有d大公司好撚正既工，要in四五個月六至八次interviews，窮人點in呀？呢d唔係見工，係驗血，驗你係咪藍血。身家無返咁上下都無得咁等，幾努力讀書砌底幾多人都唔夠一個藍血人既鳩等。

香港過台灣唔建議打工啦，你見解無錯，係搵少好多。但係台灣創業成本低好多。
台灣人唔夠香港人咁肯捱，但係好多都單純聽話聽教，好養過好多香港人。但如果講變通同精明的確請香港人優勝。
台灣人其實都唔算好多置業，其實好多租地方，擁有台北、新北就更少啦。當然你話去到好偏僻既地方有祖屋都有，但好多年青既寧願租返市區細單位都唔住。

利申：搞緊移民

900萬比幾多首期? 90萬.
即係Liab 係810 萬.

點解d 人上左車當自己既Asset 係多左?

柏傲灣正過柏傲莊啦

2020年啦大佬
仲咁多幻想

隔離post 話義莊無得呼吸plan
一係就即供, 借6成, 拎3.6M 出黎做首期
一係就貴d 做建期, 借8成, 壓測入息要70k 一個月

900萬無得借9成啦

六合彩
一注獨得都800萬

當年首抽呎價都要兩萬起跳，呎價早已反映質素

佢先人生贏家啵，搵到個極有錢老婆

得閒落地產吹下水
就知道好多非本地人買
仲係一打咁買

根本唔洗有幾成功，正正常常買樓，供完又買，套現再買，樓換樓，去到依家想窮都難，但唔知呢個遊戲仲玩到幾耐呢

易搵自己易洗

2020年喇，膠少陣啦

收一年租已經夠俾首期

中六合彩頭獎800萬都唔夠買間兩房

一層都可以一開二

實習醫生就係
普通醫生都8萬月薪啦

其實佢哋要去東南亞先啱 嗰邊就真係好洗好用啦

根本香港呢啲地方
濕鳩冇將來
2020 仲玩 階級 食老本
壓制年青一代

攬炒 唯一出路

其實你睇返97年以前, 無人會hold 樓, 升就放升就放, 賺幾十萬好似好多就走人, 租樓又唔貴, 係QE 年代先追唔返.

你諗下你如果知道十年後TSLA 一定升十倍, 你會唔會坐死十年? 你唔會, 因為你見佢跌左30% 就會panic sell

以前經濟強勁
亞洲 排第二
易搵錢金融超勁
反而啲樓唔貴

而家經濟無出路
食老本全部死曬
樓就升咗幾倍
就知呢個地方玩撚完

其實我記得我小學已經有教香港貧富懸殊係長期世界頭十 好似話你兩年嘅收入先會等如班有錢人一個月嘅收入 我到依家都記得
做咩大家突然好似好驚訝咁

我老豆後生做裝修佬好好搵，老左有公屋住
衰在五十幾大病之後返唔到工一直留在家中， 靠積蓄渡日，供完我讀書都無咩剩啦要靠仔女，好在六十歲學炒股搵到啲錢

利害
等於香港洗碗

唔好幻想咁多啦
岩岩買完樓，個aa同我講依家買樓果d全部都係廿幾歲三十頭呀

連登仔口講就反政府，但身體就信政府報告話中位數搵萬幾
完全唔知稅局已經有廿年無捉過人報漏稅，完全查唔倒真正收入係幾多

貧富愈來愈懸殊...

係現今2020年香港呢個思想咁開放既社會

結左婚既男人，個男都唔知食人地幾多手飯
老婆都唔知比幾多個ex屌過
所以比達已經算幸福

不過我諗個香港男仔都唔會剩係屌過一條女啦

其實比達好幸福，而且好男人黎

想知比達用咩方式溝女

斯路果時好似未來杜拉格斯講過，莊子可憐比達

半年前打龍珠z，記得係重力室修練，日對夜對，跟住兩情相悅。

即日中出

你移民都最少要150萬，創業or買樓租樓d錢另計，巴打移得民都應該儲左咁上下錢。但好多連登仔以為係香港揾果2皮幾，平時話都買唔到樓，月月清果d，一係d錢拎哂黎買牛熊，講到自己會係台灣高人一等咁

除咗M字同矮

先唔理家庭背景 父母教育水平
特別係專科畢業圈子
就算男仔都會睇女仔有冇努力過 唔係hea hea下
如果大家認知有差距
好難討論投資/考牌/事業發展

無限先係矮囉
18號

低稅

鳥山明好照顧d矮仔
大部份矮既角色代遇都唔差

悟空個老婆

因為鳥山明自己本身都係矮仔

龜仙人都睇過添

睇到上面龍珠d圖覆
諗起早幾日入戲院睇fate
隔離對情侶條女話主角士郎都有父幹

個d咩火滾忍者,幽遊白書好似好熱血努力就會成功

d主角十個八有父幹

覆我未牙笠水囝

肯留真tg溝女未?
笠水狗